其實我想問：於禁蒙面法下，萬聖節用顏料畫自己塊面，是否犯法？

顏料算唔算係面罩？

噴黑藍絲塊面，佢又算唔算犯法？

蒙面師

要問下法律意見

黑警蒙面算唔算犯法？

黑警帶頭盔犯唔犯法？

屌，平時d女化妝前後都兩個樣啦，而家係化得重手左咁解既。不過到走人嗰陣落唔切妝都幾麻煩。

好問題
如果面上只有黑色顏料的話
咁算唔算面罩先

聲稱禁遊行示威場合 其他就唔係

港共：
萬聖節犯法

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.

msg "法夢" fb

Are we all joker

化妝 出街咪得囉
男變 女 女變 男 都得
齊齊cosplay

Army face paint
顏料算唔算面罩先？

我代政府答:
藍屍就合法, 黃絲就犯法

抗法指定dress code

黑人犯唔犯法我認我咁講好仆街

咁冇申請不反對通知書
仲算唔算係？

未立詳情唔知
但係我估要係比黑警砌生豬肉易D

其實都on撚9，
係唔係都告你，
多一條罪會少左人上街？

本身佢出msg
都係唔俾市民用無知嚟辯護

嘩依個夠毒

你放心，保皇狗一定寫到條法例，點都犯法

被蒙面法

之後警察見人就拉

放心

中東教徒點算

唯有我地都同時被自己人「襲擊」，噴到成面都係彩粉，變到小丑咁樣又返唔到屋企，可以點

點為之蒙面? 蒙幾多先算? 聖誕想扮聖誕老人, 新年扮財神, 掛堂鬚算唔算犯法? 舞獅係咪成隻獅連大頭佛拉晒? 以後香港冇小丑? 我PRINT自己個樣再笠返自己個頭上, 算唔算蒙面?

拉晒去集中營囉仲問
唔知咩叫新疆？

你未問到第二句就一嘢扑落你個頭

係囉 掛堂鬚算唔算犯法 先

全民 Halloween!

如果顏料算蒙面，女人化裝 算唔算？

立法之後, 有邊條女化咗妝之後個樣同素顏時唔同嘅, 即屬違法.

肯定唔算

夠膽掉汽油彈竟然驚蒙面法

咁女仔化妝化到男朋友都唔認得
又犯唔犯法？

唔犯法，呢滴系叫做化裝

乜撚野蒙面法 如果我塊面整親包到木乃伊咁又算唔算犯法

海洋公園極危險

依家全民掟咩
咪講埋晒啲無用嘅說話
好多和理非會驚到唔出嚟

10月1號六十萬人都冇

講咗好耐，口罩後面上 war paint

不過小心中胡椒會幾麻煩

假髮cosplay貞子又犯唔犯法

其實大家係咪仲有d咩誤會
依家係出街呼吸都犯法呀
蒙唔蒙面都係話拉你就拉你根本冇講道理

化妝都犯法
港女末日

卸妝濕紙巾幫到你

工作又可以唔算架啦，佢話緊事

應該話101國殤咁重防朝早拉左咁多人交通斷曬都仲有咁多人唔怕被拉，其實算係咁，而且好難計人數好散

而家拉你都唔使理由 有蒙面法戴眼鏡都比佢拉

遊行敷泥MASK

貼鬚先

笑話

咁啲人係萬聖節遊行點？

以後唔慶祝萬聖節？

根本政府無諗過點解決問題

畫面應該唔叫蒙面
不過班狗中文咁差應該唔識分呢兩個terms

顏料唔算
但5官都係會睇到
但都要睇左條例點寫先肯定到

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係咪都亂拉架喇

就快萬聖節了 一定要出黎賀一賀

cosplay女扮男
男扮女又算唔算

我宣佈新技能解鎖：喬裝師

push

逼佢地犯法

咪撚on9啦 依家佢話係就係 唔係就唔係
依家只不過係立多條例嚟告多你一樣嘢

最驚唔係告多條
係比人認出
仆街政府
叫啲死黑狗唔好蒙面大家一齊食tg放題囉屌
保護自己唔舒服帶口罩未必有事
睇下佢會點寫

神獸新玩法 錫完班藍絲一獲 幫佢笠個口罩 跟手報埋警

乜細節都冇 同亂鳩告跟本冇分別

無蒙面啵

咁又算唔算？

男男女女痴鬍帶墨汁眼鏡

依家遊行示威本身都變成犯法啦
你落街食個糖水都犯法啦

都唔經立法會討論，冇人比到意見；到時林奠覺得係就得，班狗想拉就得。

畫到塊面變V 煞得唔得

至少坐十年

又難清理。 捉你話咁易
諗埋d屎橋

係咪揸電單車都唔得？

咁如果我塊面有好大撻胎記呢，又算唔算

敷泥mask啦，宜家有好多色玩，敷完過水就ok，係乾d，最好水分mask打底，行完街皮膚好咗

都係拘捕

仆街,影衰晒David Bowie

未擲已經拉得

塞個口罩畀後生仔又拉得

佢哋都禁, 真係日日炸彈放題

化妝遊行

高端化妝之學術討論

賀佢老母

要學港獨之父既女先得啦
[img]

政府都想攬炒

化妝既話被狗拉之後，d狗應該會
淨係比水你要你落妝影相，落唔到妝即暴毆至死 /
搵野狂刷你塊面落妝致毁容 /
搵化學物如廁所清潔劑，狗尿等幫你落妝

蒙面法係俗稱

應該係禁止 令人辨識唔到容貌

以後唔准化妝, 你覺得係罰緊啲女, 定罰緊啲仔?

你哋會唔會諗得太複雜？擺明就係一條淨係針對示威者既法例，俾黑警多個理由去拉人，俾律政司多個理由去屈人，俾法庭多個理由去入人，無啦啦講到乜萬聖節....大佬單野4個月都黎緊喇，仲未知黑警選擇性執法，律師司選擇性控告同埋司法歸邊？

咁我唔使渣電單車出街啦

肯定係揸緊就得

化大濃妝 十呎長既眼線

算，可以預期十月尾老蘭會有一大班鬼佬被捕
用黎宣傳外國勢力入侵
同時當日亦可捕捉大量囡囡，供前線popo享用

南瓜帽算唔算面罩

用白泥敷面都算暴動

大大幅眼鏡得唔得？

缷唔到乾淨無色
要用缷妝油缷三四次

就算唔係臨近萬聖節
作為一個平時鐘意帶歡樂俾小朋友o既人
化到成個小丑咁樣周街行係好合理o既

做秀才，咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小中隊！

每小隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、引誘！

我受傷要包繃帶

報警唔該

電單車帶頭盔犯唔犯法？

反抗禁蒙面法嘅先鋒

暴動你都唔驚啦

海洋公園哈囉喂多得淋病唔小
又賺小筆

訓練到後生仔個個識化妝
繼滅火 鍊金 槍械之後又多一門技能

阿蛇又可以隨便開餐，姦淫擄掠

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

化妝算唔算蒙面

港系美學-2019秋季最hit彩妝
面目全非妝

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

係時候全民小丑

D女明星化妝前後，都認唔L到個西樣喇。

咁請問化濃妝是否違反蒙面法？

推

大媽太陽帽遮面算唔算蒙面

全民易容

化濃妝算唔算

你打黑痴掩住個口已經犯法啦

立即上網睇下啲女化妝變偽裝 扁鼻變高鼻 用化妝品就得啦 代定支落妝水 唔識就問下啲女性朋友

你點撤退

你瀏海太長都犯法啦

女權喬妝點計？ 成個youtube都係

大陸哩

有用咩? 點都要遮耳 唔遮耳仔都係會認到你

有無人諗埋走個時點落妝。。。。

笑死

有名你叫黑警

你確保自己睇到路？

屌你老母咩

咁快破局